（有狗男女親熱相）情人節先黎載帽....

正評引人中伏

收皮啦

你做乜鳩

冇女呀 仆街

白痴仔

抵你無女 你真係好撚戇鳩

情人節打J 已經夠慘，而家仲要比你地班仆街笑。